[召喚Law撚] 申請禁制令禁止警蛆知法犯法

佢地一定以為自己啱哂，法庭都企喺佢地嗰邊

其實示威者 / 香港市民 / 記者身份可唔可以申請禁制令？

要禁嘅野多到數唔哂

1. 執行私刑
2. 純粹因為被語言冒犯而制服或拘捕對方
3. 不合理拒絕展示委任證
4. 刻意襲擊守法嘅記者、救護員及途人
5. 故意傷人
6. 企圖謀殺
7. 以公務員身分公開批評或支持政府政策
（8. 冇腦冇良知冇人性）

如果真係諗得過嘅幫手開新post啦
P牌冇地位

之後法官話唔關我事
現行機制已經處理到